郭富城89年第一部電影 🙄

佢定三哥定莫少聰型d？

林偉棟為了籌集供弟弟偉樑到外國攻讀醫科的學費, 替私梟招應強搶劫了一批鑽石. 他得手後, 偷龍轉鳳將假的交給招, 被招發覺槍殺了. 招為找回鑽石, 佈下詭計, 做成偉樑是殺人嫌疑犯, 又安排他的日籍女部下和美救了他, 將他藏起來及替他治理槍傷, 相處下他們亦建立了深厚情誼. 偉樑好友警探郭少彬被派偵查此案, 他和偉樑無意發現偉棟收藏的鑽石, 和美把鑽石搶去, 招趕到逼偉交出, 和美突然返回和招發生丁鬥......

點睇？

以前d電影真係唔錯喎

冇人睇過咩

上次開黎明又咁多人回

係咪冇人吖，我倒數十聲㗎喇

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

係咪冇人再睇本地片，尤其係舊？

見你咁慘回下你